一人一件會開心既事

回你個post

M記加大

食

冇

扑

有sp

你今日生日喎

個Ex搵番自己？

係呀

邊到搵？

會肥

我要增 145 to 160
你本身好瘦？

Death

我想

點識

ff自己中六合彩

Shopping!

佢同你講左生日快樂

我好肥

Join

Ff too much

No money

Metoo

含住金鎖匙出世

贏家

負評你

好

有女朋友

滿額

真

Have girlfriend

real

中六合彩

我都想有

Together

$20?

係

格劍OK？

其實我唔中意買野

開心？

開心左一下
然後知道唔可以一齊番又SAD番
結果遲到

會過去的

佢搵翻我

之後呢？

上連登